覺唔覺中學生涯未拍過拖會後悔一生

小學先係

覺

太專注讀書

咁又唔會後悔一世
但中學之後嗰幾年會覺得冇左啲嘢咁

屌過學生妹係一種成就,基本上中學都拍唔到拖既人都唔係男人黎既
因為你果陣無錢無權力,媾女靠魅力
大左既感情混含雜質

覺
身邊唔少同學中學拍拖，之後大學、打工最後結婚
都幾羨慕

未畢業個時會 畢左業就覺得無咩大不了

已經冇咗最柴娃娃嘅時間

懷念著住校服拍拖嘅日子 可惜個ex係條pk

仆街先引死女

得罪講句：唔覺

染個金毛 講佢粗口 食煙 犯下校規 就溝到女

無錯，身邊好多中學開始拍拖，一直拍到出來做野結婚生仔都重係不知幾恩愛
呢d 相識於微時既夫婦感情不知幾好

然後諗返起
中學D 垃圾Miss 阿Sir 極力阻止d 學生拍拖
日日洗腦話一定會影響學業+ 一定無結果
依加發現，實際上係佢地怕出事(例如大咗肚)或者怕被家長投訴啫，估真係為你地學生好咩

學生妹果種質感, 真係唔係廿幾歲既女比到你

果種緊緻同彈性

Slut

覺
所以我冇野後悔

唔覺
中學啲男仔仲係細路咁有咩好拍

唔覺

唔係mk仔咯 係佢派帽

嗯嗯

其實大學生涯都係

有冇諗過大把人讀完書仲未拍過拖